\chapter{Perfil do Corpo Docente}
\label{chap:corpo}

\input{software/tabelas/titulacao_profs_esw}

O Curso de Engenharia de Software possui atualmente 30 professores do quadro
permanente da UnB, em sua maioria doutores e alocados pela área de software da
FGA. Esses professores, apresentados na Tabela abaixo são responsáveis pelas
disciplinas obrigatórias e optativas específicas da área de software do curso.
A Tabela \ref{tab:corpo_docente} lista os professores exclusivos do quadro de 
Engenharia de Software.

O curso conta ainda com professores da FGA de outras áreas para atender as 26
disciplinas profissionalizantes obrigatórias do curso de software. Os nomes dos
professores associados à oferta dessas disciplinas variam semestralmente.

O curso conta também docentes de outras áreas da FGA para atender as 41
disciplinas obrigatórias.  Os nomes dos professores associados à oferta dessas
disciplinas variam semestralmente.

